真係好撚憎人飲酒

最撚鐘意飲酒

酒品差就唔好飲啦

咁你老豆都係話啫，有無真係斬人呀

條仆街酒品同酒量都差 飲一兩支啤酒就唔掂 開始發癲

可能有一日新聞有倫常慘案 嗰個就係我黎

酗酒定係得閒飲下先
差好遠wo

得閒飲下 但係酒量差

佢內心一定好多冤屈

最撚憎啲仆街飲完酒周街嘔吔屎啦

酒品差真係好煩
有個舊同事又係咁
次次一飲就發晒癲 d 人都怕左佢

咁係你老豆問題